發夢見到有人喺黑舖藍舖放生紅火同白蟻

會搞埋隔離左右 唔建議

推